外匯

開左個ig channel分享資訊
主要分析EURUSD同XAUUSD

不如入面啲字轉返繁體

轉頭俾英文你 哈哈

好